2019-nCoV spike protein: HIV-1 gp120 and Gag

唔好推
篇文錯漏百出
已經有幾個post討論過